大家完咗DSE之後會做咩？

小弟未夠18歲
唔想返頹M個啲 都有排搵

推

點解要返工？畢完業有幾十年你做啦

想自己儲錢去旅行 唔想grad trip都問屋企人攞

做撚到死得雞碎咁多早知個時就係屋企hea下好過

Grad trip想豪遊 所以點都要炒下散 但唔夠18又限死咗好多工

返機場囉

溫書

乜撚嘢係grad trip

機場要夠18先得 仲要上堂添呀

預備2018

畢業旅行 一時講慣咗改唔到

係咩 堆fd未夠都返到

我係搵機場做倉個啲囉 全部都要夠18同上2日堂 我都想返機場

邊個默默留低負皮

想問dse雞搵工要唔要cv

我都想知 但做搬貨飲食個啲應該唔洗掛

你讀得書少無人會怪你
不過你自己可以GOOGLE下既

返炒散啦 好多夠16就做得
多數50-60per hour

因為多數見工都係大型招募嗰啲，咩都唔帶好似有啲空蕩蕩咁

搵到好多侍應工 但又驚手忙腳亂比人屌 之前都冇返過侍應 但都想做

老救 一定係暑期工之王